富途耀才華盛都退孖展利息 輝立反而冇

大家知係邊到開戶啦

利申 冇係輝立孖展

有冇苦主 等我俾啲溫暖你啦

垃圾輝立 息又唔係平過人要轉會了

識人話佢退到

輝立依家都未跟，就算之後跟都係最慢，最近多左人叫佢做廢立。佢本來想過下水濕下腳。

都唔係最近啦

留名睇佢會唔會退先

乜冇輝立苦主咩

抽埋啲垃圾支那股
抵死啦柒頭皮

連細行都迫埋免孖展息

銀行比D力,一齊免,又可以開心完場

為回饋客戶支持，認購螞蟻金服之手續費和新股9成孖展利息將全數回贈，有關安排如下:
1.回贈期由2020年11月9日起至2021年6月30日期間。
2.經由輝立認購新股，會以先收後回形式回贈該次認購新股之50%手續費及50%孖展利息。
3.手續費和孖展利息回贈將分別獨立計算，直至所涉及有關之費用全數回贈為止。

輝立最後都免左

輝立先係生意人.......要你繼續同佢玩

一通無 吊